點知公司有冇裝閉路電視？

問老細

點敢問呀

打左次
而家驚緊

一睇就知

😂😂好撚好笑

睇唔出

Help

睇唔出有裝 又冇貼告示 叫偷拍喎

上各大咸網睇實
睇下有無見到自己就知

懷疑有裝 但唔敢挑老細機